Bilan 
 TD1 
 
 installation des ide et update de la carte fait 
 
 
 test  avec une LED 
 
pour verifier le fonctionnment 


TD1 

affichage du "hello world " 

incrementation faite et commit sur git 

 debut du gps 
 
 
 
 edit 14/2/17
 
 code de la wifi  
 
 empilement des code wifi et supply pour test 
 focntionnement ok 
 test wifi à refaire avec un "vrai " AP et cartographie si possible 
 
 
 pour la prochaine seance 
 recherche sur l'authentification 
 
 